嗱！呢啲就民意啦！

啱啱淋病過600啲茶客係度拍手

茶客A：佢先做野架嘛
樓面：我覺得係淋病先有親民嘅感覺
茶客B：七百幾票, 嗱！呢啲就民意啦！

屌 樓主坐我隔離 有聲